{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 현대스위트빌리지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 もし予約のお知らせによって人数超過がある場合、追加費用として1人当たり1万ウォンを支払わなければなりません。 この時、追加の備品がなく、5歳以上のすべての人数に該当します。 寝具の追加を要請する場合にも、1万ウォンを追加で支払わなければなりません。 朝食はファンテヘジョングクを1人当たり8,000ウォンで提供しており、6人以上の予約がある場合、グリルを利用したバーベキューが可能です。 4人までは2万ウォンで利用でき、6人からは3万ウォンが必要です。 グリルの利用に含まれる炭、網、手袋、トング、はさみは追加料金なしで提供されます。 カラオケの利用は1時間に2万ウォンで、周辺の観光地であるブルーキャニオン、モンブラン、ハヌル牧場、ハーブナラ、羊牧場、イ·ヒョソク文学館などの割引券も提供しています。 ペンションはフェニックスパークから車で5分の距離に位置しており、ヨーロッパ風メゾネットタイプのペンション団地で、約8千坪の面積を誇ります。 それぞれ一軒家型に設計されており、個別テラスとバーベキュー施設が提供されます。 Wi-Fiとエアコンは全客室で完備されており、大型バスの駐車場もございます。 大講堂、セミナー室、大食堂、小食堂、バーベキュー場、プール、卓球場、チェックインセンター、コンビニなどの付帯施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数超過がある場合、追加費用はどれくらいですか？",
            "answer": "人数超過がある場合、追加費用として1人当たり1万ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加を要請する場合、追加費用はどれくらいですか？",
            "answer": "寝具の追加を要請する場合も、1万ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されていますか？",
            "answer": "朝食は何時から提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食はファンテヘジョングクを1人当たり8,000ウォンで提供しています。"
        },
        {
            "question": "何人以上の予約でバーベキューが可能ですか？",
            "answer": "6人以上の予約がある場合、グリルを利用したバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4人までは2万ウォンで利用でき、6人からは3万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "グリルの利用に含まれる備品はありますか？",
            "answer": "グリルの利用に含まれる炭、網、手袋、トング、はさみは追加料金なしで提供されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用は1時間に2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地の割引券は利用できますか？",
            "answer": "周辺の観光地であるブルーキャニオン、モンブラン、ハヌル牧場、ハーブナラ、羊牧場、イ·ヒョソク文学館などの割引券も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはフェニックスパークから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはWi-Fiとエアコンが全客室で完備されており、大型バスの駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの付帯施設には大講堂、セミナー室、大食堂、小食堂、バーベキュー場、プール、卓球場、チェックインセンター、コンビニなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 568
    }
}